想買銀包比男朋友，有咩提議？

2千蚊樓下
利申gay

自己整

將自己張提款卡送俾佢

Hard graft

Secrid

Paul smith

Hershel

Gucci

Herschel

除非你知道佢想要邊個牌子邊個款，否則送第二樣野好過

硬係鐘意唱反調

比佢扑一鑊仲好

扑就基本啦

2千樓下有交易？

送Gucci 俾我同佢分手。 bad taste

有咩提議呀？

thom browne
YSL

認真，萬寶龍

Laosmiddle，好似係。

今朝係reebonz見到

唱乜反分調，只係提下你。你自己諗下銀包呢啲日日用既野，你買著個佢唔鐘意既，佢用又用得唔開心，唔用又比你話。不過收果位如果冇乜要求，你送乜都岩用，咁就冇問題啦。

BV冇得輸

Porter

講起porter
我喺日本買咗個head porter銀包 5000円
返到來喺mk見到 竟然夠膽死賣599

係咁上緊啦。